吉野家大減價証吉野家好驚，我哋就嚟贏！！請繼續罷食吉野家！繼續狂食加藤屋！

唔可以畀吉野家有翻身之日！！

一定要吉野家執粒

甴近平。

都要加藤屋開多幾間先有得日日食

吉野家

但加滕屋仲係好少人去，我自己食過覺得好食過吉野家

利申:以前一星期大兩日食吉野家

我地要每類型餐廳都要咁樣比個直接比較

咁多人食都少？

有同冇都唔會食 望到當睇唔到 執左粒都唔知發生咩事

如其他區好生意就好，我食個間係太和

全部開喺山旮旯地方

你死佢都未死啦，佢一減價就排撚晒隊，賣$25 都賺撚到笑

佢地只係將其他藍店既人吸曬佢, 我相信一直撐黃既人受得住誘惑既!

唔使錢都唔會食

繼續

Push

真

吉野家不了
冇食幾個月，以前成日食，
但冇良知嘅野，食咗冇仔生

就算冇錢寧願食包都唔會食吉野家

次次去親 條人龍都長到仆街

其實就算係咁都係好事
佢如果一直減價都做得住 證明之前貴得離譜
將物價禁返低 對香港人不無益處
冇理由最低時薪都食唔起一個牛肉飯（冇記錯正價4x? ）

港豬同藍絲就唔會變架啦 唯有咁睇啦

真係唔明而家嘅吉野屋企有咩好食
個汁一係咸到仆街 一係好似有人打丁射落碗飯度咁
啲嘢食仲要有9成都係即熱式 食黎把撚咩?

以前就話有蟹籽三文魚飯撚下 而家不了

咁手足經過太和分店既話入去幫襯下，我自己都行廿分鐘路程先食到

太和人食堂

我尋晚去都幾多人

如果連吉野家都罷唔到,仲學咩人講罷美心,罷中資,三罷

食完吉野家生仔無屎忽架

香港人最無骨氣，最善忘，一減價吉野家日日排長龍

次次去都多人到仆街
搞到我一次都未食過

依家係咪都係咁？

呢3個字點讀？山卡啦？

吉野家好似最近加價 ...

佢執笠會係經濟戰一個里程碑

幾時減價？

吉野家要喊了

其他店唔知，ssp同慈雲山永遠長龍

已經四個月無食過

之前個個禮拜都食

好似話大陸都係同一個代理好多分店，仲生意唔錯，要加大力度至得

same

其實比起6月之前已經多左好多人食
以前中午12點1點，太和個間入面都可能得2-3枱客

唔夠分店

推

唔洗錢緊係食啦扣對家成本

留返黎扑野啦

同意
唔好一見到有人排隊就灰機
相信同路人

認真以前個個星期都要食一次吉野家，依家寧願行遠啲貴啲，都唔再食吉野家，又唔係好食，啲牛肉仲要又乾又un，吉野家真係不了

有生之年都唔會食

食開屎?

執撚左佢啦

成日見到啲學生好無骨氣去幫襯，就好想大大力省
咁撚多選擇，係要食吉野家，屌你老味上面落嚟㗎？

成年冇食過

加藤屋完勝

平
好食
服務態度

係唔可以俾呢個營運商有翻身之日，日本吉野家無表態。

剛剛放工見到 加藤屋佢地貼左明天罷工

減到2蚊就考慮下幫襯 多1蚊都不了

咪撚食呢間垃圾喇 又貴又唔好食

好多人wor 你邊區？

罷乜撚嘢食啊
平時有咩event嗰時見一間爆一間
咪唔撚洗罷囉
藍絲都無得食啊

繼續罷食！

食完會冇左良心 不了

減價又點，繼續擺食

起初戒吉野家個陣真係好辛苦
因為我慣左每日朝早都食飯 , 唔食個陣會有D 打冷震嘅感覺
有時到夜晚仲會幻想自己係到食緊牛肉火鍋

但為咗健康著想, 我都係仍然堅持唔食
呢幾個月無吉野家之後, 我身體好咗, 人有精神左, 邏輯思考都有進步, 家人同朋友都支持我呢個決定.

你仲諗咩? 快D戒啦!

住香港島想幫襯都唔得

太和

5蚊都唔撚食

深水埗間加騰屋開左去邊？

18區黃藍食店Bot

Push.

岩啊 又平又正

吉野家得幾舊雞
唔夠飽
宜家唔食啦

加滕屋 淡味d
遲d 緊係食sukiya la 有多青牛飯

❌吉野家！

屌香港吉野家不嬲難食
食過日本又平又正嗰啲根本返黎就唔會再食

吸毒咩ching

小學每年結業表演搞成日都係叫吉野家做lunch
嗰時已經要食至少兩個
小三嗰年叫左三個一樣食得哂